(東京)幾點食無敵家先最快?

好像好好食，但又唔想排，11月先去，住新宿

求指教

凌晨一點

食完搭的士?

行返去咪得

Google map話行返新宿要一個鐘
唔想行就俾錢搭的士體驗下

你想太多了吧！唔想排太耐就一係一開門即去，一係10點零11點去。其實如果你住新宿附近，咁就走幾轉啦，想食好野係要付出代價的！其實最多等半小時或者九個字到，合理啦

唔通行？
用腦
無錢搭唔好學人去

食完食女店員啦on9

住附近咪得囉，新宿大把酒店啦

HI

你住新宿應該非常近，搭乜鬼的士呀

間野越嚟越唔好食

一睇就知你係香港個間啦 咪扮日本個間啦

我都想知邊間野會出名之後越做越好，求推介加指點

我都覺得越做越差 幾年前第一次食覺得好食 但上個月去完覺得退步左

東京可以試下afuri

搵下先

多謝兄弟

根本人就係咁，第一次食永遠是最好，之後隔一段時間再食，已經成件事唔同左，因為冇左新鮮感

客氣啦，玩得開心D！記得食埋日本妹先好走

上次凌晨一點食 排左2個字就入得
(住附近)

搵到你啦

因為池袋無咩野行咁，去都係想食好野

池袋都好多野行

呢間係幾好食。 平日去唔駛等直入。

記得買呢個，好似東京車站有，超好食

的士囉 舊拎水

佢住新宿駛鬼搭咩

住新宿食乜鬼無敵家. 食凪啦

剛剛有巴打比afuri...好正咁

師傅 你有無搞錯到地方？
池袋行返去新宿 都唔遠

試埋啦，之後俾賽後報告

認真 下畫4:00-5:00 排15分鐘左右

上次閒日晏晝食唔洗等

朝早去等開門，唔會太多人

凌晨既話12點食完應該仲有JR

即係避開1200-1400同1800-2200?

題外話
連登仔用開日本個食評網係邊度
搵極都搵唔到

tablog?

係喇 唔該哂巴打

橫掂都係，問埋六歌仙食咩plan好?定有其中介紹

試過坐零晨機去跟住落新宿放低行李再坐地鐵去到無敵家十點半等廿分鐘左右

上次3pm 去唔洗排

唔好食無敵家 伏到仆街

Afuri真係幾正 不過佢d荀好難食

你住新宿我介紹一間沾麵俾你食，
龍の家，
我食過最好食嘅沾麵，記住食完俾個湯碗佢加少少粥飲埋俾
帶過好多人過去食，無一個負皮

利申:住東京

我上次2點幾 食完 佢收檔
搵人住池袋未得

求牛肉推介

lm

訂左了，好像早餐最fit

平日4-5點等左十分鐘就入到

咁爽快

呢間垃圾唔會再食

好多巴打都話退步

好食呀afuri

我早排去 4點去都等左半個鐘

半個鐘都可以接受

上次閒日walk in 1點就有位

唔值得吹捧

住左係池袋幾年，都冇想過去食
差唔多日日經過都見成堆香港人排隊
我就真係唔會咁on9去排
又唔係得佢一間

其實係咪間間差不多

食咗次 無乜特別
仲要排成粒鐘

一星期前...先食過

任何一間都好食過佢啦, 垃圾

行遠幾步 食一風堂都無咁嬲

池袋好多野行

唔抵排9個字

上星期食

其實無敵家幾難食
有心搵嘅，押上Skytree附近有一間唔錯

個人覺得無敵家好難食

有次冬天凍到仆街走去食
因為去左十幾廿次東京都未食過 就試下有幾把炮
等左半個鐘有多 凍撚死
覺得舊肉又太肥 碗野又無特別

屌果次夜晚10點半去池袋 等左成個鐘郁得一個

新宿無敵家唔係同一個老闆
池袋行返新宿你行喇

個湯其實幾好，但啲叉燒無乜特別。
想食好西梗係去築地，又唔貴

築地間間都勁多人有冇邊間推介

好難食 唔值

感謝各位，睇來我都是放棄了

我試過下午4:30唔使排

之前食飯時間去排一個鐘都唔洗
講耐麵屋一燈仲耐啦 開舖去排咗個半鐘